[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (47) 憶十二子成狂 問君何時有三輯?

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》
發行日期：2020年?月?日
發行：

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)
實體專輯發行日期：2020年?月?日
收錄：

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app投票！！！

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

型棍本命List:

Dark concept認領List:

本來放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

又有票投了
贏咗有得上十一月號嘅10 STAR MAGAZINE

芳典kun提大家正皮一樓

留名先

投咗

鯊潭留名

牙鯊上咗我身

大家嘅男朋友二哥lm
今日我都係未上水

尹材赫(被同化)

會唔會有預告睇所以無人上水？

邊有咁快

全世界TME都係同腦

我覺得TME 好齊心

好掛住佢哋
我而家嘅心情就好似 明明個男朋友日日搵你 但突然無曬聲氣咁

係呀，上水會打鳩死佢嗰類

屌你而家先上水搞咩嚟呀我搵咗你成日啦 又唔覆機

你睇下YT stream...
日日都做⋯

好想知佢哋做緊啲乜

屌你老味，已讀不回我？
同埋覆單字或者Emoji 就係
仆街，Hea鳩我⋯
有理無理，打鍋先

多啦A夢！

算唔算上咗水

翻屋企再炮製你

牙奎

收貨⋯
好喇，足足九分鐘咁多⋯仲有誠意過Line
原諒佢哋喇

呢張做咗一輪lock screen

好得意嘅奎仔

真呀

牛仔張相

幾靚呀

隻手

成日都古古怪怪咁

芳典

上水啦終於尹少與我

大家嘅男朋友

想同尹少一齊畢業

真係 最bfable個兩個

與埋我

唔明點解呢張無小卡⋯想要

黑髮尹少真係好bfable

可能唔想劇透新髮色

公司呢次唔畀post 新相

勁想要呢張囉

仲有呢張

起碼有上水

但係我大隻

你又啱喎

Nope!!!! 我真係唔想再睇彩虹頭男團喇好似搶錢sing con 嗰啲咪幾好

仁榮

又spoil

搶錢con深髮色其實好ok

好衰⋯明明個個都好正⋯劃一價錢唔得嘅咩

我咁cute 但你成日都拒絕我俾你嘅愛

真⋯真係睇厭曬一式一樣彩虹頭⋯

我接受唔到呢啲⋯所以我唔會買

整完個彩虹頭二哥個頭可以剃光順便入伍了

Yedam放埋入口添喎

魚仔我未來男朋友

崔崔，唔好咁cute 得唔得啫

灰色行列

我手仔係咪好滑呢

我都會

00 line 嘅默契

唔好咁對我啦

橙尹少真係可一不可再

好sweet

Bang

仲有紫真金鯊
芳典個隻係灰？

另外三個可接受嘅
但崔崔真係黑色好睇啲囉

這就是默契

其實我好鐘意紫真

崔崔唔係藍過咩

我覺得除咗尹少個孫悟空頭之外都ok

金真顯到佢肥咗咁

尹少boy 個個頭真係

芳癲

其實我幾鐘意呢個色

呢個啱
橙尹少真係Nope

粉唔得⋯金要再長啲⋯
黑真最正

無touch ID 真係唔會想買
我部8換舊電用多排先

放假太放縱

笑死 啲人話似tinder見面

買se2

戴口罩無touch ID勁唔方便

可能我眼光奇怪 我真係覺得ok

咁真係要轉喇

我覺得隻色都幾好嘅

不過佢肥咗好cutekiyowo

Se2 有touchID呀我用緊同埋又平

不過見到真係會諗起媽咪麵

黑髮鯊世一

但睇完呢個即刻

我部機仲用到⋯用唔到會轉

咁人哋都要止血嘅
你見到嗰度咁多卡就知拆咗幾多隻專
其實$20都未必放得出
我見佢牛B嗰幾張一個月前已經放緊
所以真係要靠傻奎嗰啲佢先止到血

我朋友做護士，佢哋話翻工玩唔到電話

最正係iphone 7,8嘅case都啱用

pro好大部，完全唔啱手型

拖鞋藍底褲藍

Se2又太細
而家用緊果部8已經打打地柴
都唔知買邊部好

啱呀，做sticker 就唔錯

Kiyowo
唔睇樣 佢個期同我雙胞胎咁款

我要黑鯊

依家好多男團都七彩顏色咁 我覺得佢哋全員深髮返而仲型仲突出

點解要止血？

好核突

我覺得ch.1輯相就真係唔係幾靚
但係ch.2啲相個個都勁靚

佢平好多

我都係諗緊pro嘅藍色好唔好

好似中國先有呢隻色嘅拖鞋底褲

touch id真係好爽 一秒唔洗就即刻開到

咁佢重複嗰啲唔通全部擺晒喺度咩
而且嗰度都成幾千蚊
回一回血下隻專輯再買多啲仲好啦

SE2對我嚟講啱啱好
手真係好撚細⋯

頂 我都想講我有勁多
想捐咗出去屋企冇位

Agger

係呀3千令蚊

但係用慣有touch id
唔知習唔習慣到

好撚好笑

係囉，咁先特別，有話題

崔崔手

我抽到牛仔張大卡超靚

係尤其而家呢啲時期真係touchID世一

宜家先見依張gif我手臂爆青筋

深髮男團

你講我先睇到

我諗緊買咩翻嚟擺佢哋⋯老母又開始鵝喇

係呀

不過如果全部深髮色嘅話路人認人可能會難啲
雖然我都鍾意深色頭髮多啲

咁我睇下有冇卡想要先

買個膠箱擺喺床下底...

我鍾意5S...啱啱好襯我手形

可以得閒𠝹啲內頁出黎珍藏

崔崔手都好細隻
從來唔覺得手細係得意⋯
佢手細真係好得意

深色無咁傷頭髮 同埋感覺又cool又自然

想拖下佢手仔

我床下底擺曬書⋯要再諗諗先

我睇完頭幾集tmap之後睇返啲舊相都分唔清
有幾個成日都撈亂咗

二哥可摸以都幫我抹嘴仔

係呀⋯勁得意囉，勁想同佢比較下手仔大細⋯

exactly

孫悟空頭

排隊啦

拖崔崔似拖仔多啲囉

ok

贊成

你睇下佢啲手指幾短幾得意

大過佢 佢會嬲豬

咁多人想我幫你哋抺嘴仔

真係好撚cute

一定唔會喇⋯朕未見過10歲以上有人隻手細過我

我手都勁細啲frd大我成節都有

我都想睇多啲佢哋宿舍鳩事

又長又幼嘅手指

你肯定佢哋有注意過形象?

奎仔聲 嗯？好寵
박정우蒸魚一出場我笑到仆街

手細細好可愛

日日嗲你 唔比你走 勁痴身

頭先去咗豐澤睇真嗰部真係好醜樣
12pro個磨砂背面好正雖然淨係得金色睇

其實我覺得佢哋十二隻嘅手都幾靚靚手好吸引

十二隻男友系列：
大哥：瘋狂同你鬥可愛嘅男朋友
二哥：日日整蠱你嘅賤格男朋友
芳典：行街會拖到實驚死你畀人撞嘅男朋友
傻奎：甘心畀你恰嘅傻仔男朋友
真真：日日神神祕祕唔知佢想點嘅男朋友
尹少：日日整色整水氹你嘅男朋友
阿鯊：唔知點解可以畀佢head住你嘅男朋友
潭仔：乜都幫你做曬嘅男朋友
榮仔：話佢咩都淨係識老尷笑嘅男朋友
Ruto : 自戀過你嘅男朋友
魚仔：一言九鼎嘅男朋友
牛仔：同佢一齊會一齊肥嘅男朋友

頂 我全部都要

我啲frd話我係小學雞手⋯

我全都要.jpg

我勁鍾意睇魚仔咁無包袱咁鳩

佢琴晚個post啲語氣真係勁嗲

Nope!!!

唔知點解仁榮隻手係最吸引到我

蒸魚真係好適合做啲認真地做鳩嘢嘅角色

崔崔唔會得登嗲人⋯會無意中嗲⋯
呢啲更加頂唔緊

之前ch2嚟之前ff 校園系列而家ch3係男朋友系列

Yesss!!

係 咁先更加想睇多啲

FF下都正

魚仔係一言九頂先至啱

佢係聽TME講要用呢啲語氣出post ...

錯字添

救命好得意呀佢真係

係啊 然後你話佢得意 佢就會勁不憤咁話自己唔係 但事實係佢連反駁嗰下都好撚得意

頂嘴個頂

再下次係咪要ff佢哋係ex

Dllm

我真係好鍾意佢

唔濟啊我死都唔分手

真係好可愛

無力無駁,認輸嘅樣

唔可以，12隻都唔可以做前任⋯

無力反駁

三輯MV都拍好可唔可以快手少少

嘩二哥呢個頭拍得住粉紅色嗰陣時

我笑得好甜

遲啲會唔會再有ex 系列，阿仔系列，同班同學系列，上司同事系列

上司同事想要

想要同班同學

阿仔唔好啦

阿仔細佬阿哥老豆都有得諗

諗下點寫先

同班同學好易寫

ff 下都開心

其他都諗到未諗到邊個做老豆

崔崔

奶雀 想買乜就買乜

十二隻上司系列：
崔崔：做曬嘢喇，傾得咁開心
二哥：54321，快啲畀idea我
芳典：夠鐘收工喇喎，仲唔走？
傻奎：唔，究竟邊個proposal 好啲咧
真真：咁嘅垃圾都夠膽交上嚟？
尹少：加油呀，好快諗到idea㗎喇
阿鯊：再畀多個idea嚟喇
潭仔：咁咁咁咁咪得囉，我做埋佢喇
榮仔：嚇？你玩鳩我呀？
Ruto : 我今日套西裝靚唔靚呀？
魚仔：你要我幫你睇？ 唔係呀？
牛仔：今日下午茶食乜？

尹少
世界上冇可能有啲咁溫柔嘅上司

笑撚死，唔想真真做老細

笑死 有啲人係有晒畫面表情

大哥:好鐘意聽歌 成日上堂抄歌詞 抄下抄下變咗叫你一齊改歌詞嘅同學 🐷: 喂 不如今日改呢首囉 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ(豬叫笑聲
二哥: 坐你後面 成日上堂整鬼你嘅同學 🐼:(拍你縛頭)邊個？(再拍) 朴志焄！！ 你真係好好玩
芳典:班長 老師好鐘意嘅學生 🐯:就快UT啦今日放學我可以幫大家補習呀 有咩唔識可以嚟問我喎
傻奎:睡神 咩堂都訓 最精神個陣就係放小息同lunch 🐨:今日要交功課！？借嚟抄呀琴日訓咗無聽到呀
真真: 籃球校隊隊長一小息同lunch 就衝落操場打波
🐹: 幾時放學呀 好想打波呀呀呀！
牙鯊: 修art嘅鳩佬同學 成日係本教科書度畫畫同埋做啲奇怪嘢 🤖:呀！！
尹少: 無論係班定級都好高人氣嘅人氣男 唔係成績好 運動都唔係特別叻 總之就係想同佢frd
開學第一日就同你講嘢🦁:Hiiiii我叫尹材赫呀你叫咩名？嗱請你飲蕉奶 我哋就係frd啦
潭仔: 全班全級第一易心軟嘅學霸 小息lunch成日係課室開mini concert 成日都好多人問佢抄功課 🦊: 好啦好啦抄埋今次 下次唔借㗎啦
榮榮: 學生會會長 學校有咩福利總係俾咗自己班先 問佢啲咩一定會尷笑咗先嘅同學
🐰: 請投一號TREASURE!哈哈哈。。呀哈哈哈。。
魚仔: 成日串你嘅串嘴同學 🐺: 嘩咩事呀你剪咗短頭髮喎 不過好似煲蓋呀 哈哈哈哈
牛b:櫃桶一定有零食同你上堂一齊偷食嘅同學 🐮:要糖？有！香口膠？有！ (上堂中) 蘇庭煥呢條點答🐮: 吓？&&@&$??!!?*¥#€?

我問佢，佢問翻我轉頭⋯

똑땅해

呢一間學校收生率一定爆棚

再唔起身 今晚唔煮你飯

由頭解釋完，佢都係唔明，然後要重做

全部喺晒同一班我願意讀10幾年中學

屌你老母真真個個

補翻mk 個個
Mk: 班上最自戀同學 🦙:今日個頭gel得好無睇？我用咗2個鐘gel㗎

算啦老豆 我都唔想食你啲蔬菜汁我過隔離搵牛叔叔同埋mk叔叔食公仔麵飲可樂算啦崔叔叔仲話帶我出去食好西 老豆你今晚食自己啦

我鎖大門 你今晚唔好翻嚟訓啦

已經發緊

老豆我知你唔捨得嘅

Mini concert個個我中學個陣真係有

仲會成日無啦啦同讀art嗰個一齊鳩叫鳩fing 一入課室就大叫woohoo正呀今日精神啊

你乖乖地飲埋啲蔬菜汁我咪考慮下

牙鯊mk 真真應該就係呢啲

蒸魚哥哥話掛住你啲蔬菜汁

我係我個班又唔係特別好聽

今日買俾佢飲

芳典個個真係想佢同我補習

我會日日同我啲frd 講佢壞話

好撚多呢種㗎

啲同學咁正我可摸耳成世唔畢業

好想讀呢班

永遠都係中學生

換咗係真真講就好正

希望Mino師兄大發之後有三輯消息
真係等得好煎熬
官方公佈就快有三輯同正專回歸但冇明確日期
種感覺比師姐佢哋每次cb等成年種感覺仲衰
其次就係想念台上的芳典囝

細細聲同你講
可能係樂童哥哥
我唔知YG迫到11 12月咁滿仲搞唔搞得掂
又傳有BB Rosé solo樂童仲有兩主打
最近又有風聲新女團Winner啲solo同iKon
救命

YG安排到真係痴咗線
點解唔分啲藝人喺上半年呢？
本身以為今次係樂童完全體
但竟然妹妹Solo

BTW 好掛住可以逐個Post睇嘅日子
但已經不能了

其實全韓國經理人公司都無視b團架啦
咁唔通真係等b團退休先出歌咩
我諗成績主要睇番銷量同點擊率啦11 12月音源一位就所有韓圑都可以收皮架啦

上半年YG仍然群龍無首啊
加上支那武炎搞到原本BB回歸推遲
我DLLM支那廢國

咁又係上半年太唔穩定
哥哥 仲係陸軍裝咩？

哥哥行實力派佢唔需要行偶像風
佢剃光頭出歌都唔影響兩兄妹嘅作品質素

呢一個可能係時尚風格 但唔係一般路線

全世界TME同腦

對住真真我應該會日日大壓力到喊

咁正 唔畢業都ok啦

每日都因為gel頭而遲到

頂 我有個大學frd真係好鍾意無啦啦大嗌：精神！

幾時開估 等死人咩

成日覺得三大公司係有聯盟
應該會傾下點樣唔撞得咁應
Feel到三大都視bh係威脅
其他細公司佢哋一直都不眼

我想問典解佢YGTB平時講啲韓文仲好過宜家

我都覺佢好似出道之後喺鏡頭面前講韓文慢咗 係咪有啲怯自己講錯嘢

成日覺得mk仔就係呢啲角色

帆仔都好似係佢哋講得慢但啲Grammar都好似錯曬
日本寶寶裏面得駝囝比較流利

鯊B謎之身高

我一直都懷疑真真有孖生兄弟
佢拍TMAP都好少講嘢

牙鯊仲要無咩口音真真有時會日韓撈埋嚟講

典仔都係rapper, MK 韓文好佢好多⋯
但係典仔又可以勁到去考試喎

mk俾人當韓國高中生仲有個原因係因為佢識用啲高中生潮語唔知係咪又睇webtoon學返黎 定係聽潭仔講得多
牙鯊係講得好流利 真真就講極都有陣日文除 勁qq芳典依家好似黎咗韓國幾個月咁

所以我成日估唔到真真想點
佢話佢好鍾意傻奎，係因為傻奎會用日文同佢溝通
我諗韓國成員大部分都識日文

傻奎真係好有反差佢個傻仔形象太深入 唔會覺得佢識用日文溝通 彈琴彈到識飛都真係嚇親我

日文喺YG係必修科呀

呢個真⋯勁似啲勁人扮傻鳩

agger

佢啲口音可能係練rap練返黎

80幾次真係人都癲 但係tb菊花一直都麻麻真真明明勁有實力又有樣

二哥都係一塊寶

大哥係咩語言口音都好正蝈語都係佢最正

笑死

菊花真係好仆街，睇佢TB 咁對真真同埋崔崔我想殺咗佢⋯
韓國出道真係講運

星期一開估啦等死人啦

真

又俾人fake咗

好好笑

留名睇牛仔放氣球...

等睇牛仔做男主角

原來真真咁耐
其實計埋等出道個年幾
潭仔 真真係做左差不多8年練習生

想下次可以轉下男主角..

牛仔再挑戰同陌生女仔拍戲
駝仔再挑戰高空拍攝

cls YG

再嘈就再放駝仔入鬼屋

放魚仔入去扮唔驚好啲喎

YG真係玩q mk 仔明知佢最驚高 但係次次高空拍攝都一定有佢份

好得意呀

牛仔諗住送氣球比個女仔表白
點知比人拒絕
然後放走咗啲氣球

留錢買專喇

留返買官方周邊算

諗到都橙

我頂

用咗半世人喺yg入面
之前ttalk 真真話5歲就開始學跳舞個童年奉獻咗俾yg好彩仆街菊花肯俾佢出道唔係真係寄刀片

死啦我覺得右邊好cute

I see no difference

佢真係傻㗎⋯唔係扮

年齡同智商成反比

笑死點解可以好好地企喺度都kick親

好慘

想話阿鯊咩事⋯咁高咁嘅

好蠢

典囝笑死

企係度都可以kick到

成班小學雞
牛b:

受傷的總是牛b

傻典打我啦

鯊b係咪生高咗定只係企直咗
牛仔真係巨嬰

傻奎最尾個眼神

可能係鞋底高咗

邊條仆街再話佢扮咧⋯真係打柒佢

下禮拜仲未有聲氣會唔會暴動

3個都拍過先擰轉身望

Sunshine: 朝日
星期三掛到時大家一齊集資抗議流動車

好靚仔好想篤佢酒粒

啱我老公可能依家都未出世

希望有喇

鯊B 身高最迷

咁我可以嫁畀魚仔都得喇

Treasure: 戀童癖極速育成計劃

唔講了 趕住去產房捕老公

好多都係甜到入心
今日未報到

傻奎:

想問下面係邊位

出兵

牛b:我睇㗎咋喎 又關我事

器官

鯊b
一係唔笑一笑就心都融埋

여러분有聲
白色心心

應該真係凍咗

崔崔張相有

Line update 嘅여러분

奎奎報到

會唔會大到跌出黎

김여러분報到

會

幾時到魚仔典囝

潭仔都好耐無蒲頭喇

睇怕要cb 個陣先

여러분~~

나도사랑해

金羅本唔好再蝦我細佬呀下

求全片

榮榮

即刻想喺佢面前著短袖之後佢拎著件長羽絨跑過黎 嘟住嘴仔同你講都話凍囉就開始鵝你一大輪叫你著厚啲 件羽絨幫你拉鏈拉到上個頭度

傻奎淨係咁撞魚仔同二哥

好撚慘，阿鯊唔要佢，畀我呀

呢對CP 叫咩

蝦蒸魚？

We : 想同佢哋一齊打交

黑粉：拿拿聲整gif話佢哋不和先

打交？Join埋我呀

榮b真係好長情

咁我願意日日著短袖日日俾佢鵝呀

榮b個畫面好似女神叫兵仔咪撚搞我咁

咩咩live in dmz 開頭見到我以為我miss咗啲咩 但係原來淨係訪問

金羅本:

佢仲兵過潭仔

每日佢哋一上水就好多痴線cm
唔多講 我都去瘋狂F5 Twitter再等典君嘅回信

真係好似⋯女神嫌棄

金本癡線佬再出山

勁橙

等得好苦啊
我嘅七孔已經預備好為芳典MV嘅英姿同rap而流血

係我呀

係啱啱好19歲嘅二哥

好嫩口

Tb嘅我真係好正而家仲正

deep V焄

發現新大陸咁嘅傻奎

好型棍 咁樣整

奎仔個樣真係

好傳神

好得意

竟然畫埋我隻手

我係右邊嗰隻

個個都想拎住我

仁榮個尷笑真係好正

WoW

好想偷牙鯊部電腦

幾時放歌出嚟

@金傻奎(刷牙大使)有位同你同腦嘅TME

我只係覺得Twitter update最近好多舊相po

呢個係咩節目嘅PD?

榮b：願明天 能不再為你痴纏 明白改不變 你亦離開很遠

係咪有啲有新造型 淨係可以po舊相

TME入面有冇黑客

唔合理喎，成班甩繩馬騮，突然咁乖

眾籌請一個有冇得諗

曾經佢哋都有快樂回憶

我覺得Asahi似係中學我發現咗有fd拍拖⋯
應承幫佢哋保守秘密，但又成日唔覺意見到佢哋喺度談情說愛⋯

牙鯊個笑容好似深藏功與名咁

應該心諗：「你睇我守秘密幾叻」

未睇過添⋯TME整嘅節目要睇下先得

你又啱喎，我哋好無中志呀

係呀真心好似個全世界得我知嘅得瑟樣

內心os: 妖 又黎 大佬啊唔好咁明顯啦

屌，Exactly , ching 一定都試過

好似係度講 又要我守秘密但又要咁明顯

首歌唔通就係講呢啲

係 可能yg 唔俾po 新相

我之前有對情侶frd就係咁 又要得我一個幫守秘密 但又要做得鬼咁死明顯

係⋯

你個樣係咪好似阿鯊咁

小學雞團

係想笑但又唔可以太明

幾時出嘢呀⋯

牛b

抹嘴師

新相？

好難估之前同最近都係短陰

Mon post staff :
啱啱嗌幾時上水就post 嘢
你再搞牛仔個頭我帶兵打YG

我5月睇係34M㗎⋯
證明幾多人考古⋯

俾佢留長啦

佢好多cover 唔特登刷都係百萬起跳

CEO簽名

琴晚睇到依幕莫名其妙地吸引咗我loop咗好多次

明明食最鍾意嘅冬甩
點解牛B食到想喊咁
但好cute

因為會肥淨係食少少 食完仲想食

腦細 你望下我份Proposal 唔得我今晚OT改俾你

又啱喎
同埋 我琴日沖涼 突然諗起劇透個名 如果「E」尾
新歌叫 「RELEASE 」機會好大 真心好似
代表呢段關係要結束
係時候放手
氣球、蒲公英向天空飄走

仲有「RAISE」都Work
不停無限想像落去
每日到諗

笑咗 但黑朱有真正朱古力就正

滿分巴Join肉體粉？

黑朱咁man的確係要襯番有朱古力

一齊Join啦
每次CB 數住朱古力數量有冇增長

成班fbi

榮總

Exactly 佢個膊頭真係好闊 Man嘅一族

認真嘅男人好charming

係好想溝

Hi Mon Po YG員工
今晚11點想要驚喜 Thx

二哥個樣真係sad 咗

我影相都好叻㗎

牙鯊嘅笑點真係係傻奎身上

因為兩個都尻

好撚可愛小朋友二哥暗自渴望得到佢唯一嘅hyeong稱讚

毒撚嘅模仿對象：另一個頹look毒撚

兩個鳩佬

衣著唔好學就得了

提都無提佢真係勁sad囉

但你鐘意影花多過人

男朋友上水喇

呢張真典兩個型到

想同二哥食dinner

衣著傻奎學下牙鯊得唔得

真係灰咗機

當時 真 未練大隻
塊面冇咁圓

俾翻呢隻真真我

雖然係姐但都無提過我個名

我又嚟報到啦

傻奎: nope 一件social club就夠了

ruto主動話要二哥幫佢影相乖仔

依家仲有着周邊hoodie架

都係mk最乖

又po舊相係有新造型唔po得定係首新歌係講回憶

一日一隻色唔使諗

呢個moment 最似小朋友

真真⋯你去咗邊呀？
蕩失路好耐喇⋯
係咪唔記得咗YG 地址呀

我都覺得勁衰囉

Ruto 雖然Mk 但好識做

Why not both

等我帶翻佢翻嚟

個下灰咗機 原來滿心歡喜等佢讚我

我都以為崔崔會讚二哥

呢個都夠

唔小心母愛泛濫咗

黑髮真真世一

嚟安慰我啦

好叻呀

又畀佢哋反超咗

可能係講分咗手跟住回憶番之前甜蜜嘅時光

咁hurtdel晒先係㗎嘛

想講個垃圾app好似廢咗 我重down都仲係好似你之前咁

私底下錫番 咁多細佬面前讚你唔好意思架嘛

好啦

崔崔咁睇好瘦呀

韓國apps

準備進入沒有Treasure活動嘅第三個星期
大家心理同生理狀態還ok嗎

我完全ok啊啱啱帶咗牛b去食晏

魚仔上線

我唔認得我細個大雄去咗邊

Ok呀啱啱同牙鯊食完飯

細細個就識壁咚

係囉勁鬼仔勁型

姑娘 病人又開始出現幻覺喇

牙鯊 童年照 多到永遠睇唔完

原來大家都好唔掂

舊相無極限繼續無營養caption
要求劇透典同劇透駝上水

搵極都仲有新嘅

就嚟要睇樓豬個醫生

求上水

樓豬醫生今鋪仲唔發達

fat fat

Ok呀我都啱啱同左MK仔食飯

你同你阿哥食完飯呀

賺到笑

係呀飽肚晒
淨係望住個樣都飽

兩張男友照呀

我依家淨係識鳩叫

好靚仔係長羽絨呀

懷疑劇透line已經被軟禁

開車去yg門口要求釋放

唔通

我真係好boyfriendable

放佢哋出黎啊

我阿哥幾時先可以出嚟
希望係唔好有filter嘅

唔通真係講回憶/以前嘅事

又係羽絨

等我出兵帶佢哋出嚟

mon po staff跟得咁貼呀

唔通今晚11點真係

食屎 我個心已經開始狂跳 繼續去做返份assignment冷靜下先

係掛

求其影都咁bfable

頂住當先 俾女圍的mk

唔好俾假希望我哋plz

極度懷疑呢度真係有staff

咁細個就咁多女女

以前嘅事..又有咩好講喎 生命無希望 前路由我創

仆街 你以前真係好黑

好似岩岩樓主先話完希望今晚有驚喜

笑死果然係MK仔

你哋就好啦我仲係圖書館同潭仔溫緊書 未食飯呀

正到

YG staff is watching us

我醫生

即刻狗衝去book睇先

唉 我都同Dr. Sa做緊研究 由尋晚到而家都冇抖過

正到想溝

無眼睇

其實我喺宿舍負責洗浴室

希望係真驚喜

支持香港人？

牛b食完飯就俾我送咗返ktiger上堂依家一支公好悶

崔b

又閃電又彩虹雲

就到11點又瘋狂更新曳曳

我要典B更新啊YG

今晚應該有大事發生

金本芳典(被軟禁)

我今日晏晝同咗尹少去哈利波特cafe dating

今日去咗崔崔小學畢業禮睇表演

金本芳典 （仲係浴室）

連登許願池

站姐係弘大撞到尹少同埋Yoshi

我都想撞

11點揭曉

全世界睇錯其實係我黎嘅

俾大家發現我帶細佬典出街添

빨리전화해

樓豬今日未覆診？

戴帽真係唔想畀人睇髮色

應該食多左藥？開始有幻覺

啲藥有抗藥性

佢上次都俾人睇到挑染咗啦 除非佢又染過另一隻色啦

11點有冇野睇
期望越大失望越大

崔崔戴帽影相個feel 更加似TXT Yeonjun

佢哋本身個feel都好似

仲有1分鐘

6號我屌！

我屌！仆街好興奮呀

痴線預言家係咪yg staff又mon po

等唔切啦屌

咁快
撞咗期？

快啲做朋友⋯兩個去行街

我哋被人偷窺緊

哇...呢度真係許願池黎

仆街突然間咁快

真係估中⋯
樓主係YG staff , 估到今日出嘢

真係好撚恐怖 我係屋企大叫 我屌～
估中左連登許願池

我都係

正呀

我極度懷疑樓主有預知能力

SHIT我好興奮呀！！！！！！！

尋晚先話再無嘢出會暴動

喂 點算呀
仲有一星期我真係接受唔到
我地依一個星期點過

我哋可以出去擺檔做神婆 賺錢買專

我都係 心入面我屌～咗幾聲

密密出，密密買⋯好，可以訂碟未

準備爆幾十個po啦

原來樓豬就係YG staff 暗中潛入我哋依堆fans

漫畫圖？

樓豬人少少認左佢

佢次次都中咁濟⋯
In 樓主，I trust

屌~

準備聽日8點 11點 3 點 夜晚11點有嘢睇

估唔到邊個打邊個

我見有站已經開咗form俾人填

我覺得係大家有冇異議？

多謝樓豬次次都聽我哋許願

Btw睇副圖好似冇乜抒情歌feel定又想好似上次ch2個清純校服預告咁fake鳩我地

最右個個應該係真真啦 照個晚髮型嚟推斷

樓主人呢 係咪去咗俾人照肺

無 跟機

黑鯊I m ready

搵站填form 先

睇埋個人預告照先 不過幅圖咁強勢

我諗緊最右係牙鯊定真真 真真又似右四

唔估嚕好難估

YG員工在此
見到幅圖我以為係進擊的巨人海報

佢哋啲預告唔可信

好mean

跟番K站算數
見到咁多人跟其他站中伏 淆淆地
求中二哥蒸魚卡

估到人都癲

樓豬係咪上咗7樓俾人照肺

睇佢有咩版先

我咪中左伏

咪就係 上次比YG fake過

求mino一位encore帶佢哋上台玩

我最期待嘅畫面

樓主可唔可以講埋幾時會出專輯配置

再望一望個時間 11點

Mino 咁錫佢哋，至少有張合照掛

都係兩個版本姐
唔會出三隻咁癲掛

想要啲咩直接同樓主許願

所以咪話驚咗其他站
反正K站次次又快到貨分卡又好

@金傻奎 我哋可以開定賭檔買定離手估歌名了

冇諗過會撞師兄

I mean 有咩特別版

好開心最愛嘅師兄帶師弟一齊打歌我好興奮呀

希望今次榮B啲自拍唔好再咁大媽
仲有要有黑髪鯊

同台互動plssssssss

希望唔好有大媽榮自拍
小卡求中奎榮黑鯊同我自己

樓主樓主⋯
我呢要崔崔就夠

我係開心㗎

等k站

今次一定要中牙鯊同二哥

跟據上次經驗 我哋起碼要等多5日先開始8點 11點 3點 11點嘅日子

其實全部都想要⋯但係最想要崔崔

求黑鯊畫家駝san e潭

是旦喇，知道幾時已經好過係咁數手指，等報到喇
不過Cls， 出道三個月,三隻專⋯真係一個月一個

首先最少6號會有個發佈倒數sell貨live先

許願要深色頭崔崔同黑鯊

等下啫 等到嘅 係咪啊各位

全世界搶黑鯊

崔崔咩頭都鍾意

得嘅得嘅一定得嘅

又啱

highlight頭崔崔

YG真係搶錢不過誓都估唔到佢會出埋正專咁癲

唔好同我搶卡

我以為出年年中先有正專

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (48) 1106 CB三輯集氣初一位！

我估起碼一兩年先有 因為之前前輩都無咁快

原來又有關係

大家覺唔覺Treasure 從來無出現過喺YG who is next 嘅Trailer 入面㗎⋯一嚟就Coming soon

佢地Twitter po啲閃電

用心良苦

Big Bang 係咁快

係咪因為新團

可能係掛

都唔係soon了 係now

真係估唔到佢嚟得咁快 我荷包..
雖然都開心嘅

可能加埋佢地tb完遲咗咁耐先出道

Big Bang 劇本

似係咁

真係跟到足，除咗開唔到sing con & live 出道

可能本身都有計劃開con

Cls

一定喇去到十二月，照計劃都有7-8首歌

今日崔崔個張相

仆街武肺

下年有con 不是夢
許願池係咪

屌佢老味

@樓主